[推到完場] 華倫西亞 對 巴塞隆拿

19輸波時間 2:45am

先lm

聽日sick leave , 照睇

唔睇=假巴

西波西時間

巴皇拜三兄弟

回錯sor9

系

恭喜巴西甲4場不勝

Malcom有得出的話 我切柒

西波西時間

出埃及打柒佢地 之前係華西入我地波

吾睇

u=真熱

屌又唔輪換

又同一班人

明明以為佢上場輪換陣黎

原來係新default 陣

呢個default我ok呀

除左so

眼訓但又想睇美斯

投降輸一半ok?

好撚攰 訓

好眼訓

Dembele又雪
Malcom買黎擺

出丹同古一齊打左邊 塞到傻

留名睇arthur

如果唔出你就好

廢清時間

現場既朋友揮手

華狗唔撚係覺得malcom差過dso下屌你老尾

華狗必需走

同羅馬爭完人又唔用

Vidal malcom 呢兩個絕對有料踢多啲啦

Malcom唔係傷咩

條廢老行緊大運 點會走

呢個po唔夠600回覆
照切

哈

留名睇Messi中柱，碧基放題

有華美子又有阿花

goal

碧基黎料

pique goal

biggay

笑4

屌～都未訓醒

屌

big gay 今年拎助攻王未

又係老鼠屎多多都唔夠輸

同獌一樣咁撚柒

又點呀pk

碧基又愛助攻 大家可以去訓啦

1分鐘唔夠就輸
捱夜睇閪波

一起就失
ho ball

華美倫又係on9

屌你老母

碧基仲有得出

一醒

起碼會反勝

Biggay又刷助攻

屌你又送禮

仲諗住買0:2 0:3
好撚彩幾次都買唔到

Big gay

可唔可以換撚左佢 戇鳩

呢球關pk咩事

其實華美倫第一下要頂走喇 佢頂後
佢犯既錯緊要啲

某會然慘了

差d又失

笑能死 仲柒過獌

365懞撚到

反勝抄阿拉伯文版既聖經

條後防食撚左屎

2-0喇差啲

樣樣都關pk事 明明係華美倫

可唔可以換左對中堅

你可以拿定出來了

留名

俾人狂射 做乜鳩

出AV加強防守吧啦

Pk

Lenglet好地地又唔出

難兄難弟

快d失多幾球比華狗睇啦

呢隊巴守波輸得重慘

PK場場獻醜

係出AV換走PK

feel到呢場so9有波入

連續幾場跟著皇失分 ？

屌你老母影帝訓醒未

摩佬都識15分鐘換mata入黎救世
留名睇華dee85分鐘出AV

咁就兩個sub

早知去訓 聽日8半堂

腳軟咁款

好彩阿姨on99...

又黎

場場失波做乜撚

牙伊高水準前鋒

on9屌打

睇黎係有夾過哂d漏波

半一上盤

花 古 明 小圈子滲透

似鳩傳多過配合

So9

so

華西算好唔死守

So鳩

唔怕啦 對家個箭頭都唔識射波

r2越睇越對版d 護波

似乎今日又係1-1

var

2個都唔中波

罰波都無

呢下都冇pen咩

我美!!!!!

1:1

小花 1：1

美隊

小花cls

cls

Var有咩用

黑到咁

做下樣

牙so 做呢d set 係有一手 咪撚靠自己射

成班未來人

又要靠美欺

又係呢個慶祝動作

冇中柱

有無 ching 有網上link? 搵極都死link

應該維持一排

美隊係咪轉新default慶祝動作

呢個動作有咩意思？

其實係咩意思

呢隊巴無左美斯會唔會係護級隊

因為唔係左邊柱

痴線美斯射門能力真係歷史第一

黑哨點解唔吹唔入呀屌你

美斯話入你就入你

好似係俾個仔睇

做比佢個大仔睇

Reddit soccer 冇？

阿杜美路好岩踢

其實個var唔睇有乜撚野用

即係咩意思

垃圾死賤種仲想我地陪佢地柒
無埋隻球玉輸撚死你地呀

可能轉左tvb睇緊

佢冇講 應該得佢地明

美斯俾果啲直線真係好通透

教佢個仔拍拍拍

so9個態係好左
但真係好慢

S2呢下靚

個身好似好肥跑唔郁咁款

so9 onetouch pass

前so9後pk

SO9

不嬲垃圾

So9搞搞個膝頭啦上年已經有事

柏度……

杯麵打撚晒條右路→華dee收晒d右翼

阿瑟王啲波簡單幾好睇

so9

So9做乜

上面兩位報時ok？

想點呀

So9又然

成堆未來人

SO9真係好好笑

so9又表演

so9好左兩場又行返搞笑路線

笑匠黎講
so9真係足球界既占基利

跌左都拎到波 讚佢勁定廢好

帶波撞人(no foul)

我地牙so轉型做助攻型中鋒

入到禁區就轉身射啦 傳返出黎做乜鳩

So9回晒塘 掛靴啦仆街

美斯d埋門真係

一早應該學下銀河唯一

不如比so9 抖下啦，半場都未到就無力

Load唔到

上大陸果啲網搵下
體育吧果啲

華dee肯60分鐘左右換走蘇9
今年唔屌華dee

好彩

Arthur如果學埋沙維啲傳波就正

我美番自己禁區迫

嗰下佢甩

Arthur防守好搏命

So9食牌

So9食黃

美斯都要回防
你個新仔夠膽唔幫手？

留意到so9近排冇刷越位

so9 你想點啊

今季巴第六張黃牌同球證投訴

平時嘅佢繼續喺前面行下算

好似自己半場甩喎

因為後防係pk

佢自己甩ge波會追

表現對曬辦

係咪要打交？
叫AV熱定身先ok？

唔洗踢國際賽 咪跑多幾步出返身汗

屌華倫都mma

So9傳波

Arthur好似無甩過

小明

型到

換古喇

新仔黎講好對版

濕左

唔換so9其實訓得

古唔知做過啲咩
施幾好

好勁添 咁快上到位
好多新仔連上陣都無時間

如果美斯退役之後巴4場不勝 我完全唔會覺得意外

10場不勝我都覺得合理

成日覺到古去到巴好似無咁sharp

比人睇穿晒又無自信

古狗咁都億半, 世三起碼要三億

始終利快打快, 佢多好多位踢,又任佢玩
係巴最重要係唔可以亂失波,同埋咁多大佬

上場熱狗on9無人迫美斯任佢玩
呢場美斯起碼兩個睇住靠其他人咪死得

biggay依下雖然又係佢7,不過又唔怪得哂佢,反應唔到,so9又係前面阻左視線

屌睇錯你講全隊波tim
古新仔比時間啦 而家佢踢d穩陣波嘛

美斯真係痴線佬來

上場熱狗一開波比人入左,焗攻,美斯先多空間既
無得擇姐

而家成日都下下失分先

頭先so9踢空氣好柒

佢前一下仲好撚勁咁起返身

世三勁好多
又識配合 好想要

佢可能去皇多

開季兩個月就已經想要呢個唔要個個

唔想要pk

正路 除非美斯呢兩季退

個場係咪唔同左？

未開季都唔想要

係咪半場灑左水

似係
但又冇水花

估下華dee幾多分鐘換人

60
70
80

強迫症

碧基

Pk又柒

快撚啲掛靴

pk. so9 一前一後笑匠

食屎啦pk

古仔一巴冚落柏利祖

換AV入黎未？

古哩吓諗起美斯國家隊張紅牌

咁就一世

早啲吹就唔會黃啦仆街

又係俾人扯住fing開打到

下半場亂到

搵走啲中場喇 攰撚到呢佢地

換

未到75分鐘

不如收拉仔

係未到85分鐘

Arthur廢到

痴線架，中後場瘋狂甩，so9 一掂就甩

係咁比波對面

拉/arthur 是但一個落場啦

歐聯打撚左80分鐘
幾日後又打80分鐘 不如一個後備都唔好帶
個10分鐘比埋班正選踢埋佢算喇

吹乜撚呀球證

華狗：比你講中我心聲

換人未

so9入波
抽一位手足打吉野家邊爐

未夠80分鐘

1. 檸檬底褲

我做巴塞啲後備都無心踢喇
都無得上陣 踢閪咩

美斯入罰波都ok

丹換蘇啦

小花好癲

古

古仔

做咩啊，一腳射啦

我真係想知幾時換人

So9踢緊乜

pause掣壞左

華狗out

屌你換人未

發覺華狗一無計就踎喺度

華狗係咪鬼黎

廢古

做後備真係無哂癮 唔怪得維度屌鬼

呢隊真係巴塞黎？

ys

其實so9死衝做乜鳩

啲人可唔可以試下咪咩都比晒美斯

打中球證

smd今場不錯

屌 係度鳩傳

真係唔換人

so9係唔係都跌

求下你換人啦，睇得好辛苦

果然80分鐘

鳩猜

對面換晒三個巴都未有第一個

又唔var
華狗又唔換人
都唔知做乜

點撚樣有競爭力 次次人地換哂3個
我地一個都未換

屌你老母 換走個教練佢喇

華維迪真係好撚固執

真係80換

踢得10分鐘 不如唔好撚換人

8130仲未換

落場踢幾分鐘

換得未啊屌你

準備定換

如果一陣入波 華狗會即換vidal入黎守

點解每次一定要等到80分鐘先肯換

8230仲未換

換落黎絕殺

等個波出界

死仆街華維迪

踢10分鐘可以做到咩

有７分鐘踢好興奮

華dee d decision好慢

仲未換...

戰術又見唔到有
輪換又無 換人更加不知所謂 蘇狗咁撚柒都唔換

痴撚線 死左佢喇華維迪

丹咪追到囉呢球屌你

r連羅馬之戰

83分鐘換第一個人

屌你仲要換個後生既走

入黎踢六分鐘有撚用咩 改變到啲咩

場場西波

睇巴塞，見到巴斯基斯、碧基、蘇9，依三條友惦波簡直折磨

成個下半場係度鳩猜 戰術真係見唔撚到啊
人又唔換 換又唔換走踢得差既

右腳生返蟲

細佬準備出

最緊要傳俾美斯

啲老既就攰撚死，後生既就冇得踢...痴撚線

一日唔踢走華維迪 一日都係睇閪波

87分鐘換第2個

不如唔好換啦
咁換用黎哂時間定咩

巴塞比華狗搞到好撚慘

美斯廢到

如果咁都贏到波我裸跑

鬼黎

到底有冇諗過贏

4場失9分？

快d絕殺呀屌你

講緊華西？

咪燈，你成日開口中

攰撚到仆街 佢又要落中場做波 個波又要佢入
乜撚都唔換 真係痴撚線

布斯基斯搞咩 明明上場100% pass rate

有咩教練依家得閒？唔想再睇華狗

影帝

攰喇 不過華dee係都唔換

說個笑話 皇巴拜

傳咗成千球

前有蘇狗，中有影帝，後有PK...

又失分on99

so9係咪零射門？

有一個印花落袋

其實係咪目標1分 打得咁撚慢

就算top fir對華西都會失分架啦

電叻

點解剩係換2個 係咪有留落下次用呀華維迪

Thiago是巴塞中場最後一塊拼圖

冇射門有春用

成千球傳球 到底有咩撚用啊
走啦 華dee

messi 好攰

睇左場垃圾波 屌你老母

屌訓得個三個鐘為左睇場西波

傳控足球

華dee 你不如踢返442算啦

永撚遠都係80分鐘換人 都癡撚線既

好撚痛苦 次次睇完都好後悔又哂時間睇